{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667388?place[place_type]=GID&place[gid]=1667388&place[latitude]=34.8312053&place[longitude]=128.1933191714&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도 엘피스36풀빌라"
    },
    "text": "美しい自然の中でホテル級プレミアム日常を経験できる統営沙梁島エルピス36オーシャンビューフルビラをご紹介します。 当宿はオーシャンビューを誇り、水泳とバーベキューを楽しめる空間を提供しています。 冬季にも屋外温水プールで水遊びを楽しめます。 ここでスリル満点の日常をお楽しみください。 この宿は沙梁島客船を利用して車を積んで入ることができる島に位置しています。 沙梁島に船で入ってくる所要時間は慶尚南道高城では20分、慶尚南道統営では35分かかります。 この宿は入室時間が15時で退室時間が11時です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合、宿泊が可能です。 予約はリアルタイムで行われるため、客室の予約状況は常に正確ではないことがあります。 重複予約が発生する場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって変動する場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 ご予約後の当日キャンセルの場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー費用は現地でお支払いください。 メゾネットタイプの客室はIPTVとWiFiを提供し、温水とぬるま湯を利用できるプールビラもございます。 客室予約の際、個別プールのお湯のご利用は必須であり、お湯の費用は当日現地にて別途お支払いいただきます。 プールは騒音に注意しなければならず、利用服装は水着と楽な服装をお勧めします。 カラオケも利用可能で、利用料金は現場でお支払いください。 コンビニエンスストアもペンション内に運営されています。 屋外プールと屋外のベビープールが提供され、利用時間と服装に注意する必要があります。 駐車場や送迎サービスも可能で、送迎サービスは事前予約が必要です。 プライベート島一周、船釣り体験、連泊予約ボート体験など、様々な無料イベントも提供されます。 宿の客室予約時間はチェックインが15時、チェックアウトが11時です。 客室はオーシャンビューを提供し、それぞれ基準2名で最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は美しい自然の中でホテル級プレミアム日常を経験できる統営沙梁島エルピス36オーシャンビューフルビラです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿ではオーシャンビューを楽しめる屋外温水プールやバーベキューのスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で沙梁島に入ることができますか？",
            "answer": "沙梁島に船で入ってくる所要時間は慶尚南道高城では20分、慶尚南道統営では35分かかります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって変動する場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "ご予約後の当日キャンセルの場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はどのようになりますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー費用は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際、お湯の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "客室予約の際、個別プールのお湯のご利用は必須であり、お湯の費用は当日現地にて別途お支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールは騒音に注意しなければならず、利用服装は水着と楽な服装をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "カラオケも利用可能で、利用料金は現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはコンビニエンスストアも運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールやベビープールの利用時間と服装について教えてください。",
            "answer": "屋外プールと屋外のベビープールが提供され、利用時間と服装に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスも可能で、送迎サービスは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような無料イベントが提供されていますか？",
            "answer": "プライベート島一周、船釣り体験、連泊予約ボート体験など、様々な無料イベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の客室予約時間はチェックインが15時、チェックアウトが11時です。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューを提供し、それぞれ基準2名で最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 694,
        "QA": 765
    }
}